［笑話]中印對峙 內地網民號召「抵制印度」結果......

印度與中國在錫金段的邊界糾紛持續，雙方對峙已20天。一如過去中國與其他國家爆發領土、安全爭端，內地網民近日紛紛呼籲「抵制印度」。但今次不同，喊抵制的網民陷入「空前困境」：究竟印度有什麼可給我們抵制......

中國外交部昨天再回應中印邊界峙，重申印度軍隊「非法進入」中印邊界錫金段中方一側，「性質非常嚴重」，敦促印軍撤回自己一方。

有什麼印度貨可抵制？

官方措詞強硬，民間亦開始熱議。在新浪微博上，不少網民都喊起「抵制印度」、「抵制印貨」口號，但旋即感到困窘，說「應該抵制印度點什麼呢？在線等，挺急的」！

結果能答上的人不多，有人直言「我不清楚印度賣給我們什麼」。

有網民舉例，「雖遠必誅，鄰國太近，抵制印度神油，抵制印度飛餅」。惟有網民坦言，「印度神油我不用，飛餅我這輩子本來就沒吃過」，質疑怎抵制。

有心水清的網民則提出，「印度在中國最出名的就是捷豹（Jaguar港譯積架）和路虎（Land Rover港譯越野路華）」。

Jaguar和Land Rove不太主流

據了解，Jaguar和Land Rove上一任持有者為福特汽車，但2008年售與印度汽車製造商塔塔汽車公司，目前是其旗下「捷豹-荒原路華集團」的品牌。

但網民卻指，「捷豹和路虎不像南韓知名品牌三星LG」，中國用的人不多，「想砸也不知哪裡找」。

面對「愛國網民」的煩惱，有網民調侃說，「小粉紅這次有點安靜，也沒帝吧出征」，「抵制沒門兒，中國小紅粉的首次」。

據了解，印度其實有不少出口產品，包括軟件、紅茶等農產品，但網民並無提及。

抵制行動失敗

抵制印度

應該係唔食咖哩

日本同香港咪一樣抵制唔到
垃撚圾

呢篇文其實係暗串印度 唔似得 日本, 韓國咁, 有咁多產品輸出中國/全世界

所以抵制唔到呀

日本有咁多產品輸出中國咪一樣抵制唔到

呢篇文係講

日本有產品輸出中國, 所以中國人可以搵到「目標」

印度無產品輸出中國,所以中國人搵唔到「目標」

唔係咁難明下話??

中國人只係想抽下印度水姐

呢個故事嘅教訓係
一）唔想做親咩都被人牽制嘅話
最好唔好同大陸有任何生意來往

二）點解大陸硬sell一戴一露
多幾個國家交易就多幾個國家可以抵制
話咁快統一天下

啲五毛spin撚到冇野比中國抵制係佢地既恥辱

抵制失敗

人地係靠內銷已經夠搵食，唔使輸出，自然冇野抵制

btw其實蝗蟈咪又係一樣，用佢地logic，蝗冇野值得鬼佬外國人抵制係咪奇恥大辱嚟

Jaguar Land Rover

原來比印度收購左

其實就算jag同land rover比印度佬收購咗，佢之前儲落嚟嘅design同reputation，都會令人覺得佢係british engineering
你估byd吉利做唔做到

1. 西遊記猴神，佛教唔少神都係嚟自印度，大陸仔快抵制

2. 大陸有無金援印度? 就自無都想投人哋D高鐵大型基建嚟做，快D抵制，等人哋可以安落揀日本支標啦

如果講中國對外經濟制裁
最有效既係對北韓
果次侵侵響美國同習總第一次見面, 叫佢做野
之後中國威脅再核試就封鎖中朝邊境
金仔真心驚
你見到佢而家只係識射ICBM而唔搞核試就係驚呢樣野
因為習總無同侵侵寫包單金仔唔射飛彈, 所以任射

一)呢點成日講 做真係得啖笑

做生意都係講利潤成本 人地啲貨品質好 價錢岩 中國商佬會唔買咩

啲五毛仲以為篇文係笑鳩印度
即刻喺樓上打晒飛機

佛教唔係源自印度咩？

滅佛打倒一切牛鬼蛇神

1234567890 好似都係黎自印度

成日口炮

豬閪成

人地有人地嘅市場，一定要入你支那先得？恥乜鳩辱

印度不嬲都同中國唔friend
冇受過中國金援
同埋印度已經揀左新幹線技術

今次我幫支那人
重慶大廈深水埗好多阿差呀，你地落黎打鳩佢地咪得囉

好彩套 Dangal 喺支那早上畫咋

太近點諸

懶係串咁，就算有得抵制咪又係失敗
好似韓國日本美國貨，又唔見唔黎香港買野旅遊？d支那人得把口

佛教咪係囉
去拆廟拆佛？

得d窮撚係度自high唔去抵制阿q到呢
有錢佬理撚得你

另一個角度看,他和中国的交易和連接比另外的人少,咁他咪可以打中國打得更狠和更放心

唔得丫，習大大支持傳統中國宗教架 唔可以郁佛教，黨不允許

屌，佢地唔知咩係遠交近攻咩？
呀係喎，文革燒曬d兵書

今次中國佬除了割地賠款和比人打外點收科?

支那人真係小家到呢，郁下就抵制乜抵制物
好似成個世界佢地控制哂無左佢地唔得咁
成世人都咁井底之蛙

中國除4舊宗教是其一

係支那口碑仲非常好
其實真係好好睇

集體焚燒西遊記

黎多次文革 燒佛經

兩國一齊滅國啦

最慘係明明有大把印度野可以抵制
佢地搵咁耐一樣都搵唔到
簡直係井底之蛙中既王者 World No.1

嚴正聲明!

Rover 大陸周街都係

如果係依家上，就已經勒令落畫了。

邊有戲院敢上

印度點止無野比支那抵制
直頭係同支那爭緊啦
我知道既係印度le幾年係鐵皮加工裝飾品同藤/蕉葉織手工藝品搶咗支那唔少生意
係衰驗廠同貨期唔準時之嗎
D大陸廠唔知幾頭痛
唔好睇少話係D無謂野
都係唔少鄉下農民既外快
無咗佢地一樣頭痛

IT更加唔洗講

叫班生番落重慶大廈打死亡塔啦

印度係第一個國家屌鳩支那一帶一路

不過用佛教黎呃錢係中國國粹黎

其實有，中資流動電話式炸彈一早佔左印度大半市場

根據支那人漢奸走狗批鬥文化，好應該杯葛呢D中資牌子(屌米果批)直至佢地從印度撒資同退出印度市場

咁係都印度佬杯葛啦下話

叫大陸生蕃唔睇西遊記抵制下
仲有佛教，打爛啲少林寺咁上下囉

印度再垃圾都好，支那咪又係唔敢打佢
換言之仲廢過印度

No no no......

根據支那恩主心態

我賣野比你就係益你

唔可以容許D印度佬佔支那人便宜又搞支那人嘅地,ok?

迫不及待想玩玩了

其實唔難，抵制請印度佬嘅企業就得

抵制佛教喇 笨柒

中國周邊全都係敵國, 有本事叫中資退出晒, 再禁示中國產品出口去呢D國家啦

去叫D愛國青年杯葛囉

On9大陸一街都係discovery evoque xf xj

大陸好多Land Rove喎(唔係支那老翻嗰部)⋯⋯Jaguar就少啫，要砸好容易

講到尾咪揸land rover 同jaguar都係達官貴人你班髏儸唔敢郁

係尼泊爾（佛陀誕生地）

不過我諗大陸D憤青根本分唔出囉

印度全世界可能只係得軟件叫出名啲
因為亞洲矽谷係印度

邊間公司有投資係印度都要杯葛
等冇公司敢投資印度